朋友通知

危險號碼
NH3794
RM3295
RV1410
VR9576
UK5467
MV4659

你個topic可以再爛d

明就會明

冇人入你post睇
已經唔關明唔明事

咁幫我改好D 再開 post
麻煩你

你開個post叫：
發夢人士留意依d車牌號碼 勿上

雖然你個標題真係好爛，但幫你推下